Apple Watch ⌚️ 用家討論區(6)

開post Link:

Apple Watch款式分類
S0
非官方名稱，用黎概括所有2015年推出嘅初代，包括鋁／鋼／黃金版
有基本防濺水（據巴打講游池游水都冇問題，但官方冇承認，唔好亂試）
冇獨立GPS（即係出街跑步要帶手機）
官方已停售，出面或者會搵到貨尾

S1
功能同S0差唔多，不過粒晶片快啲
錶底係膠
只有鋁殼＋運動錶帶版本
注意：跟機冇火牛（價值$228），要自備
亦都冇左S0鋁版個長身膠錶盒，同埋條磁能線得一米（S0果條有兩米）

S2
比S1有更強防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS（即係出街跑步可以唔帶手機，小弟實測過用一個鐘GPS會扣約20%電）
螢幕光S1兩倍
錶底係陶瓷
有鋁／鋼殼＋唔同款式既錶帶配搭
跟機有火牛，磁能線得一米
鋁版冇長身錶盒
鋼版有四方錶盒

Nike版
功能同普通S2一樣
只有鋁殼＋Nike蓮蓬錶帶版本（Nike錶帶暫時冇得散買）
有Nike獨家錶面

Hermes版
功能同普通S2一樣
只有鋼殼＋Hermes錶帶版本
跟機除左Hermes皮錶帶，另送橙色運動錶帶（橙色錶帶冇散買）
有Hermes獨家錶面
AC／AC+個涵蓋範圍比S1／S2／Nike版多啲

Edition版
特別貴版
功能同普通S2一樣
只有白陶瓷錶身＋雲白色運動錶帶（雲白錶帶冇散買）
額外跟多個充電座（價值$618）
AC／AC+個涵蓋範圍比S1／S2／Nike版多啲

FAQ:
Q1. 點樣轉language 回覆?
A1. Force Touch
Q2. 有冇咩訓教apps 好用
A2. 唔多覺有 但暫時係 Sleep++
Q3. 想用黎轉歌 但冇watch apps 版 可以點?
A3. Dock (大粒果個制) -> Now Playing(中文名有冇人畀到我?)
Q4. 想換錶帶, 有冇咩要求
A4. S0,S1,S2 全部通用 剩係分 38/42mm , 姐係size
Q5. 有冇咩帶推介?
A5. 帶就淘寶/amazon/爬文自己問人link
Q6. 洗唔洗moon 貼/殼?
A6. apple care+ ($388) / 如果你做野果度好撚易花就爬文問人拎link
Q7. 邊度有S2 買?
A7. AOS/Walk in(唔一定有)/Nike 官店(only Nike ver)
Q8. 有咩app必裝？
A8. Stocard，可以入啲membership card入去，假如百佳易賞錢，starbucks卡
要用就喺watch開出黎嘟，跟手用apple pay俾錢
Q9. Whatsapp 係咪冇出watch apps? ???
A9. 係 但set 左mirror notification 可以回覆人（手寫、voice to words 冇得send錄音） 但冇得主動pm 人

上一個Po
Apple Watch ⌚️ 用家討論區 (5)

新po留名

s0 背後apple logo 甩漆換唔換架？

留名

lm

彩虹錶帶戴出街會唔會比人以為係gay

未過保, 錶身甩漆有無得換?

日日戴

等S3 出，入S2

想問下以往係發佈會一完果刻新產品就起網上STORE 有得賣,同時舊款即時減價?
上次S2出,S1減左幾多?

S1唔係第一代
S2同S1係同時出

上次係出s1,s2 ，初代即刻停產唔賣

新POST留名

SOR

之前好似有人講過減800

OH 咁即係出S3都未必上一代減價

必減，唔減同價賣唔出

坐等減價

加s3價咪唔使減

其實都唔知隻嘢係咪叫s3
睇Apple個勢似想唔用數字分新舊

想買 但唔夠大隻

突然諗到會唔會為左拉開兩隻錶個分別
平果隻只係S1換CPU而無防水功能同埋GPS
或者好似ipad mini咁完全唔郁S1

如果俾我烏鴉口講中真係dump春

幾好喎

如果係咁 13號咪要一天光狗衝去買series 2

1988

呀 條帶

螢光黃真係屌唔落

仲有密集恐懼症

有幾好

Nike黑色 同黑灰都仲好D 螢光黃真係 不了

有得揀我都想要黑玉
邊度入手

睇睇下又ok
又唔怕同人撞

12號出唔出新錶

出，TC send 左份 ppt 比我啦 。

Hermes aos缺貨

唔升s1 嘅功能

AWS3.keynote

啱啱我都收到
俾埋link你
~/Documents/AWS3.keynote

極危險

唔撚會係用powerpoint 下嘛

請問 s2 會唔會減價, 定停售?

琴日問晒幾間apple想搵隻42mm黑鋼
點知全線無貨

新錶

個紅色Digital Crown想點

4粒綠點代表lte signal？

A third-generation Apple Watch will be introduced in September, and its main selling point will be an optional LTE chip that will allow the device to be fully uncoupled from the iPhone. Apple is expected to offer both LTE and non-LTE third-generation Apple Watch models.

唔通 Series1同2一齊玩完
Source:

新錶應該係series 1 & 2 gen2

Earlier tonight we saw what appears to be the LTE Apple Watch with a new watch face and Digital Crown, and now we have a watchOS screenshot of Control Center with a cellular signal indicator and the ‘notch’ OLED iPhone.

不要再說了.jpg

如果係咁 唔知佢新series 1閹割D咩
如果係Series 2當新Series 1就正
但係如果好係舊Series 1升CPU就

S3 外形無變唔洗換

係咪都有分鋼同鋁

鳩估
新Series 1=舊S2+新U
新Series 2=新Series 1+LTE+一堆唔等洗嘅upgrade

咁其實新s1都夠

正確, LTE只係方便你無手機打電話

如果新watch 只係lte 加 cpu speed s2 真係抵到爆

減價就好

No plz

出面依家好多都有減 fortress 1988 但得返38...

其實smartwatch用鋼殼有咩咁吸引，理智啲諗下粒電日日用頂盡得四年貨仔，鋼殼目的係耐用，廿年都捱到，邊有人會用smartwatch用廿年，佢當自己係PP？......隻錶唔係你架，係為下一代保管住架咋

42真係好難搵

S2 38MM $1988?
我隻手幼,應該38MM都OK
定應該睇定D 等出新款再睇佢減唔減多D好

Store 蠢材口吻：錶帶有長/短，不如你試咗短帶先呀

係 Nike s2 38mm 1988
我都手幼 所以買左38mm

有咩所謂 又唔係貴
幾千有隻ss 既錶
精工都貴過佢啦
你唔係覺得買隻ss 既apple watch 會自我感覺良好左呀😂

完全唔吸引

鋁問題係啞色好柒，仲有Sapphire glass 唔怕花。

我反而覺得 鋁既aw 先靚
match 返iphone

我唔覺鋁殻柒
但鋁殻襯鋼帶皮帶一般
所以揀咗鋼殻
襟用只當bonus

鋼靚好多， 襯帶都好d

apple 鋼帶 貴過隻錶

但鋼正方形框好怪

鋼錶加原廠鋼帶

係正既

用左成年幾 好安心 唔驚斷

又會唔會係
新Series 1=舊S1+新U(甚至不變)
新Series 2=舊Series 1+新U+LTE+一堆唔等洗嘅

以TC縮骨性格 佢應該會令兩個Series分野大D 刺激新錶售出比例
利申: 9up

正過隻撈d 錶帶

唔知S3仲會唔會有Nike版，好鍾意個錶面

咁咪又冇gps又冇50米防水
9up都有個譜

整落s3就good good

個人麻麻地鍾意NIKE版本

BTW 想問下大家有咩配件推介
遲D入手應該都會買返MON貼
另外想知有邊D殼輕薄又唔會"UP"住D水同濕氣
同埋會買多個差電座用
淘寶D 磁石錶帶會唔會唔濕得水?

nike s2 1988咁平?

豐澤有減價 不過極少貨
都有減價

我覺得新錶有兩個版本
s2+新U and S2+新U +LTE + 一堆唔等洗新功能

然後cut 左S2, 只賣S1 同新個兩隻錶
變相唔洗減價益我地
而家其他零售點似係平價散左堆S2, 反而少S1 特價

冇撚有錯

但42mm 冇貨

有咩帶好推介呀 大家

鋼帶

未試過拎隻錶去跑步 有冇跑步Apps推介

有無人淘過磁石錶帶, 係唔係都係唔防水?

想買條濕得水唔會UP住濕氣既錶帶同殼

米蘭帶

防到水的?

咪都係金屬,無話唔防

做勇者😂

等你包膠

坐等包膠

又型又抵
唔去馬仲等咩
我係度得你

買蘋果啦

apple watch 42mm nike+ 二手價大約幾多？

訓醒之後check下個activity app有冇步行紀錄

仲有一日就係發佈會！

上閑魚搵條原裝9成新都係400人仔

有冇噤平ar

二手嘛
但淘寶買虛擬嘢同二手嘢
都要用要去ok入錢落蚑蚹寶先俾到錢，唔用得pps/八仔/信用咭/ebanking

無追po一問
想問今晚岀3的話 2是咪會即減

邊個知.

今晚出3分分鐘2都無埋.

佢2落架唔賣都唔等於Apple Store 會減比你.

(當年iPhone SE 出, iPhone 5s 收皮果時你Retail Store 買一樣照原價唔減比你)

10% 價錢😱

點都底玩過高仿
雖然二手
幾百蚊買條山寨 不如買二手真野

富士康流出後門?

第一時間諗起E75 伏到爆

如果驚伏既 建議官網買原裝

原裝一定冇伏

知唔知幾時可以用watchos 4

唯有希望今晚會出3, 之後2會即減

好快就知

Mola mola

真係收埋s2只賣s1同s3

臭口中

s2

我依加買s1把撚咩

出去睇下有冇平s2執

有冇人知s3 有冇鋼version

s1 US$249
s3 US$329
s3 with cellular US$399

s2絕版 898

15/9起available

s3 44m w/o cellular 唔知幾錢呢

我做42mm全部 +US$20

S3 42mm 2888
屌

聽日去apple store 仲有無得買s2

有咩問題

冇s2

s3唔錯喎

因為香港無LTE 版，加S2 收左皮，
成個HK OFFICIALLY無左SS 版

同s2有大分別

好似無乜 但未曾擁有 諗緊屌唔屌

打算買s2送比女友 宜加係咪無得賣了?

本身想買s2

姐係聽日去apple store都冇得買2 ？

你只可以聽日去各大舖頭睇下有無死貨可以執

剩係粒U 都有排追。無話無用嘅

s3 42mm都係2888
s2 42mm3088？ 聽日貨尾會唔會減 唔減買s3算

睇埋電量先決定

多左粒紅色的 之後就冇分別...

s2 42有咁貴咩

想問下佢本身賣緊幾錢 如果買nike版有咩分別

Nike個隻3088

買2定3好

nike蓮蓬 恐撚怖

唔係2000炸咩

s2 42公價唔係3088咩

其實nike版同本身果隻有咩唔同? nike好似平啲 如果無唔同 買nike版再換錶帶係咪會好啲

原價呀

想買隻玩下 等s3好定係去先達平平地買隻好

多左個nike 錶面

我記得2字未見3但唔記得2幾

我上網check 同睇nike網話3088

買唔買cellular 好

其他無分別? 想請問如果女仔戴係咪38mm好啲?

多撚謝香港電訊商而家想買隻stainless steel 都無

而家s3 42跌破3千大關
S1 38又唔使2千
應該吸引到人買

唔係話多咗五成電咩，如果係真係慳到好多電嘅話即買啦，始終Apple Watch日日都要差一次電好唔方便

s3 42mm$2888好抵屌

幾時出os4

冇stainless steel 真係唔想買

我都覺

冇左鋼版？唔係掛

20/9

佢話cellular +bluetooth+wifi mix用到一日
咁齋行bt我諗好d呱
我極少做運動，所以頂到3日

冇左s2 ？

好彩上個禮拜s2 nike減價入左手
好似仲有貨

好彩上星期入左s2 42mm白鋼

Apple HK 無watch 3 cellular 揀 直頭提都冇提。
即係個electronic sim香港電訊商未支援到啦？ 冇cellular 冇吸引力了

s3係唔係多左高度氣壓sensor

利申: 戴緊s2 ss，睇完發佈唔使揼春鬆一口氣

Apple Store啲S3冇紅點，即係冇cellular?
咁唔算抵s2好多喎

On9 冇cellular 版, apple 食屎啦

紅點係cellular

咁咪同S2冇分別
只係恆常減價

想買鋼款 但s3冇

叫香港班4大電訊商食啦

真係想問下香港啲電訊商會唔會有機會傾到
唔係我就直接買without cellular

其實男仔戴38mm會唔會顯得好細隻

要試左先知
不過一般都42
除非你真係好瘦好細粒

正常男仔size喇，最衰冇曬42mm 特價

Sports 版先最需要cellular
佢就走黎ss版先cellular version only.....

其實唔係本身s2用apple music已經得?

好似係呀
之前問人都係話只要用apple music就可以save offline song 落隻錶

本身用apple music, 已經可以入2gb 歌入watch
然後拎watch 同藍牙耳機出去跑步

佢今次sell 話apple watch 可以聽過千萬首歌，我估係因為佢有cellular connect apple music

屌，原來加國都係得兩間電訊商支援
本身仲打算買s3 cellular ，依家不了

諗緊上唔上nike執隻死雞s2

支那國反而首發

Tim cock出盡奶力討好中國
唔得都要傾到得啦

有s2係咪可以唔洗換

係咪 hk 用唔到個 lte

嫌錢多可以換

係呀
會唔會買左普通版之後hk又出lte版

Aw原來連rose gold 都冇埋

celluar版先有鋼版

無咗hermes

係咪hermes計過冇so所以放棄合作

有呀，又係得celluar版，應該等香港電信商傾掂香港先會有

講真 垃圾錶 咪又係要一日一叉

除左支援 Sims 外，S3 同 S2 有咩大分別 。

香港唔支援sim黎講係冇分別
電量多咗嘅apple話

咁其實S3同S2既分別係邊

想買反隻 s2鋼版

(LTE 版唔講啦, 傷心)

S3 多左高度計, 粒U 快左UP TO 70%, Internal Storage 由2GB =>8GB.

隻新金色係溝埋左Rose Gold 同舊Gold (睇相我個人覺得靚左).

Siri 識出聲. 公價平左$200....電量用到上手先知, 其他無啦好似.

出面 s2 賣緊 $2200
值唔值俾序 $700 轉 s3 ?

男仔手細係咪都係買返細型號好 因為試戴大果款做掌上壓果陣會卡住手腕

我覺得自己手腕幼過女仔 但又有d 女仔手腕細卻戴得好有型

S2都有8GB storage

42啦 38太細

1) 首先睇你平時日常喜好, 外表上鍾意大就大細就細.
2) 卡住手腕係果粒的?你可以錶水平掉轉戴又得(有Setting), 你換左右手戴又得...

咁LTE 版有咩分別？

都話香港冇LTE
LTE可以插APPLE SIM唔使拎IPHONE打電話

但香港冇

咁可以安心入港版

打電話用返iphone

邊到？

Apple Watch Series 3
Model A1890 (38mm)
Model A1892 (42mm)

LTE
1 (2100 MHz)
3 (1800 MHz)
39 (TD 1900)
40 (TD 2300)
41 (TD 2500)
UMTS
2100 MHz

China
China Mobile
Coming later this year.
China Telecom
Coming later this year.
China Unicom
Cellular service available only for mobile lines opened in Guangdong, Henan, Hunan, Shanghai, and Tianjin.

我諗半年後會有, 不過台機Only.
因為仲要必定跟返你張電話卡個Number Charge 分鐘.

咁有信心半年後傾得掂數

如果分別只係講電話就唔駛等了

得38

想買s2 仲可以去邊到買

s2 42 2200比人搶哂啦 唔係洗鬼係到呻咩

買就買到 但係原價買應該

應該仲有好多貨 會減價放？

做運動好需要cellular

nike仲有32

sorry 係38

38唔要都罷咁細粒

女仔咪啱
我係女
諗緊買s3定執隻s2 nike好

38女仔都嫌細
D字好細粒
同埋可能我戴慣鋼帶錶D面比較大

咁的確人人習慣唔同
我試男友隻42唔太適合
大得濟

差幾舊水 緊係s3

Series 1 係咪都有得更新心跳個 part?

而家個心跳真係好雞肋，嚟緊個個就真係有用啦

Series 0 都有. 應該係Software Update 黎

新iphone 如果直接可以用返apple watch 舊無綫叉電就正，唔駛再特登買個無綫pad

有冇人知豐澤/百老匯仲有冇s2
同埋有冇減價？

其實睇完 Comment 之後

好似叠埋心水買 S3 重好 ....
s2 貨尾條街可能都 2千頭
但 s3 快左 都只係 $2888 .....

睇完 post 後我唔知有無理解錯誤

係呀

無理解左，肯追Post非常好

但最緊要係s3冇左ss

都估到electonic sim個下收皮架啦
apple同本地垃圾電訊商應該傾到2046
之前係老電做聽班老屎忽好自豪咁講電訊業係佢地強項，真係咁撚勁一早出左去打低AT＆T啦，無料又霸住香港官商勾結做地頭蟲，正一狗屎垃圾

想買s3 lte版係咪可以死心

係

屌！我9月1日係澳門豐澤買咗s2，係咪14日內可以返去refund？

邊到有賣 2千頭s2

粒u 快左同埋好似check 心跳準左

岩呀 買s3仲抵

陰公, 我隻 series 2 年頭先買
不過有買 applecare+ 去到 2018 年尾, 到時唔小心跌親駁換隻新算

我前幾日買完series 2 依家就出series3仲平兩舊水 仲要series 2落咗架冇得14日補差價又冇得退 好黑仔

冇得refund㗎？

點解會喺呢個時候買

巴打, 做咩咁心急
series 3 吹曬風會出, 做咩唔等多兩日

日版watch係咪得local保養，香港無得國際保

你幫到你隻日版AW 買到AC + 就可以拎返香港保(S2 果時仲係, S3 唔知有冇改)

我都諗緊 都係多幾舊水
我見話s3慳左50%電 姐係可以2日一叉？

減價買S2係無錯既, 黎緊可能都KEEP住會減
反正香港都無咁快有S3或者根本無機會有

佢實平D都清哂D貨尾

落咗架喇S2
香港有S3賣不過唔係cellular版咋嘛

其實冇cellular嘅S3咪即係S2
S2都做到2日1叉
所以冇咩分別

都話新U同高度計....你咪當佢升左新U 又減左原價囉

想知可以去邊到執平s2

有分別嘅，少啫

無Cellular真係零吸引力換錶
利申：S2

驚你差撚到聖誕都未差得滿部iPhone

各位小心，s3香港non celluar 係 底

膠底😨

S2唔係咩

班仆街依家掛住玩減價戰好撚忙，又日日畀班舊客屌緊屎忽邊得閒

我係HKBN即刻搶先岀LTE Apple Watch 反正玩減價戰已經輸咗

S2係陶瓷底

S2陶瓷底
S1膠底

所以S3冇LTE版喺呢方面係降左grade

唔撚係掛 Gay Cook真係計盡一分一毫，唔怪得仲平過S2

S3今次有冇又攞走個差電火牛要另外買

仲有火牛

膠底咁陰濕 都係睇定d先

咁有良心

膠底咁仆街
仲諗住買

仲諗住狗沖添，睇定d先

Apple玩「平價」嘢永遠冇死錯人

唔知有冇 offtopic
celluar 既話係咪要另外買個上網plan 比隻錶？

屌，好彩你講一講

去外國問下，香港冇cellular

S3 冇o左鋼版

香港幾時先出lte 版

lte版有架

估唔到一個LTE會令香港嘅AW新lineup變廢物

無知一問 膠底係指邊個位係膠同有咩問題

下個Post要喺標題加埋香港冇CELLULAR！

多謝四大

錶底圓形sense心跳果個位

其實只係質感問題
同埋陶瓷比較耐用

另一明顯分別:celluar 16gb storage
GPS: 8gb 長用/高用量必需注意

花咗有機會形響凖確度
另膠會黃，食色etc...

膠岀汗應該會啜住隻手

買s2算

唔通要比4千去收S2 SS 死貨?

男朋友話送AW畀我做生日禮物
但係如果S3真係膠底我又唔鍾意，等到佢22號真係出先知係咪膠底會唔會買唔返全新S2

唔係sport版本身就係膠底咩?

唔駛等22號出都知佢係膠底....Spec 有寫

Aluminium 機殼
S0, S1, S3 non-cellular 膠底
S2, S3 cellular 陶瓷底

所有S2 都唔係膠底

其實我係想問下呢個功能係點樣姐
我都知s3 冇

無知一問 想問下叫人係外國買cellular 係香港係咪用唔到個功能

我覺得過多兩日等啲資料齊備啲之後要搵人寫番份新嘅line up簡介

其實日本S2維修係咪一樣要寄去新加坡做？
如果有ac+在香港維修換番隻港版俾我就

日版唔係入面NFC CHIPS 唔同咩?如果係咁唔同Model Number 佢應該唔夠膽換你機喎, 都應該係寄返去新加坡做.

sor 啱啱見到
混合物料錶底

放工仆去睇下仲有冇S2先

AT&T係香港漫游得唔得?

屌，Roaming is not available outside your carrier network coverage area
唔得囉

點解s3又唔整陶瓷底

因為可以賺多你兩蚊

同iPad 2017 vs iPad Pro一樣
只要稍為對隻錶有要求（SS/LTE/陶瓷底etc)
就谷哂你地上貴款錶
硬食所有未必想要嘅功能

問題而家想硬食SS都冇得硬食

因為一個字：LTE

只要你想要一樣，其他全部硬食

即係叫人做運動要帶手機接電話, 串流音樂
咁帶你隻爛錶黎把撚呀

Kt apple s2 42買緊2488
S2定s3

SS?
個人建議：一係s3 celluar 水連care+, 一係即屌

你唔係唔係超級運動型嘅話
屌得過

粒u會唔會s3快好多

我平時做下gym 跑下步
因為個心有少少問題想睇埋心跳咁

S3未出答你唔到
我S2用緊os4 beta冇問題
不過純睇時間個moon又咁細嘅話
我覺得冇所謂
S0就真係慢

有Stainless steel 一定買stainless steel
個手感同鋁冇得比

有冇巴打已經上咗 WatchOS 4

心思思真係想買AW3

用緊GM
日日撚巴斯光年

我屌咩

有冇得出左s3 到lte 出左再加錢上家？

其實膠底有咩唔好？
新手諗緊買2 定3 好

係咪用部 iPhone 去呢頁 d/l Xcode9 GM seed 呢個 file ?
唔知點解 D/l 唔到

仲有邊到有s2？

Watch要另外俾錢join developer account先有beta玩
所以都係等20號啦

上面講膠會唔準
變色
分分鐘變硬膠膠

膠同陶瓷你話邊個會好d呀？

可唔可以話s2硬件好d
S3軟件好d

琴晚發佈會見用s3 打電話
香港用唔用到

應該話
S2用料好啲
S3技術快啲
所以變左完全比較唔到

新手想買第一隻AW 姐

可以咁講 本身都諗住s3算 但一聽到膠底 不了

No

早知唔等s3啦 之前nike減價又買唔倒

First time buyer想試新嘢
執隻跌價s2試下係唔錯

我買左

隻S2 stainless stell 38本身要幾多錢?

我仲諗緊2定3

你可以放左佢再加錢換

用到呀，香港連住電話嗰陣咪打到電話

如果係第一次用AW, 我會買3

疊埋心水等S3 Cellular

係咪間間apple都2488 42mm？ 我後日先得閒買

其實一直都用到, 但要部電話一直係身邊

佢唔岀就繼續用S2，佢岀啲Plan收費唔太離譜就放S2上S3

點解啊？
利申：新手

衣家LTE版根本完全唔知香港有無打算賣
如果永世唔賣，咁入水貨又有咩方法連去自己iPhone張SIM度

本身想狗衝3 唔係運動型 電話多數跟身
但聽到又話膠底就.....

Cellular係膠底定陶瓷底

無錯 耐唔耐用其實幾正 有時用Watch個地圖搵完附近舖頭電話直接撳佢打埋電話問嘢，唔使特登拎電話岀嚟

依家store應該仲有s2/s1嘅demo
大家去望下個膠錶底ok唔ok啦
我就覺得未去到deal breaker嘅

無方法 一日電信商嗰面唔支援一日都無方法

陶瓷

W2
更快的雙核心處理器
氣壓高度計

有冇手足去過睇

邊到睇到

可以offset 到膠底唔準嘅影響？

S2 SS版有冇得平？

同問

上面有絲話kt 2488

其實陶瓷同睇膠響係唔係真係咁大,我暫時睇唔出

其實陶瓷同膠影響係唔係真係咁大,我暫時睇唔出

DG都係

兩者冇關係
一個係運算速度
一個係運算準確度

係呀
Kt好多人買
我睇左5分鐘都有2個買左
但我未買
聽日先決定
問藍精靈s2仲會賣到幾時
佢話唔知

都係決定買s2

因為我本身比較大汗，手腕位平時戴錶都有汗 ，平時有跑下步咁，怕個膠底易壞

dg係咩

邊到買s2？

上星期買nike 42表示正！
btw 新錶帶乜嘢taste
勿買新運動尼龍，specialist個日有親身體驗感言俾咗我
還我舊午夜藍

抵玩？

你唔覺38細咪抵玩

去左兇宅睇，d 字顯示都真係幾細

希慎apple store已經冇晒細s2
同埋問咗隻精靈，佢話sensor係陶瓷定膠係冇影響
用光學detect就算花咗都冇影響嘅
所以我都係等3

聽你咁講，疊埋心水買3算

btw 官網寫15可以訂，堅？

其中一個大問題係究竟係唔係S3先可以用Qi叉
如果係的話S2第二時弱好多

尼龍夏天戴真係玩尻自己

Aw我諗冇人爭
唔使訂啦，22號直接買

唔記得問埋精靈
不過好大機會係，如果唔係s3真係幾無謂

都係既，好似無咩人講

咩叫Qi 叉？

2488 不加加幾舊買s3

去完stuXXoA睇 38真係太細
即刻科水2488全黑42 nike s2

有冇可能今年蘋果同電訊商成功傾得掂之後就再推出 ?

唔樂觀
係咁易傾掂就傾掂咗啦

但我唔係好想每個月都交兩次錢比carrier

因為如果企係電訊商既生意角度, 個市場又唔係大, 為左你地個幾十隻錶仔搞咁多野...所以未必會做。 學樓上既人所講, 要合作既一早就搞左啦四大

Ss 係咩？

Stainless steel 不銹鋼版

出黑色好呀
銀

希慎七點仲有一隻42mm 黑鋼

放棄 俾多六舊買s3 ,希望速度上更滿意la

S0嗰陣新嘢嘛
S3同S2又咁似，好多都唔upgrade
除非佢極少貨唔係炒嘅可能性好低

黑鋼apple store 幾錢

如果冇sim卡版，咁同s2有幾大分別去說服人買

原本諗住買s3，屌佢電話功能冇香港份，谷鳩氣諗住買Garmin

明白 唔該

#221 講過

Stuxx a有平？

究竟係咪已經冇哂s2

聽日狗衝先

快喇巴打 我頭先買隻係全線last one
S3膠底真係不了

想問下s1 去泳池游水得唔得
想買返隻

$2888-$2188，$700差額點解唔買新，U快咗電慳咗

我買sport 個隻 希望有

因為s3膠底

我覆鬼咗去邊?
Celluar/non 16gb vs 8gb storage
陶瓷 vs
GPS 系統有冇多咗?
Lte

可以防水 但apple冇話明可以防 唔好搏

膠底仲好啦，輕D

不了

s點解佢3代都唔轉outlook

轉咗啲錶帶都唔知點算

出adapter

Kt apple 仲會唔會有aw2

唔轉仲好

算啦都係買S3..當係加錢買個語音SIRI, 速度同電量

岩岩問過 得返不銹鋼 仲要唔多

見到smartone 仲有AW2 屌唔屌得過

幾錢

佢冇講 但係佢話大部分都斷哂價

鋼應該唔會平比你架

竟然係膠底

個種透明膠係咪好易花？

S3無鋼版？

Lte先有，香港無（未有）Lte版所以無

呢個應該係其中一樣下個Post要放喺頭Post嘅嘢

依家先19頁， 幾時先頭post

唔該哂你呀
咁姐係要等aw3

周圍都冇哂s2

S3好似support埋日本suica...是咪有希望之後support 八達通

support 八達通難度仲大過LTE

人地寧願支援Shamesung pay 都唔support Apple Pay

除咗呢個客觀事實外，而家未知日版係咪獨立model
仲有希望嘅

買左隻aw series 1 黑色
未開封已經唔想用 原來冇gps，頂
7左

幾時買

真心想問AppleWatch2應唔應該轉第三代
利申：平時淨係用黎睇信息覆信息睇時間用

估唔到咁少人肯追新款，情況仲勁過iPhone，都怪佢冇新設計

2代就唔使轉啦
除非巴打想追新嘢，不過換完都睇唔出

Aw本身又唔係特別有用
裝飾用途居多
本身有舊錶而新錶唔換樣
好難說服人換錶
換帶就可能多啲

今日放工去入手先

想問apple watch 聽日幾點開放訂購?

早幾日

想問新watch 個siri 係咪識講野？

去哂屯門d premium store話冇哂

唔睇清楚就咪係抵死

yes

隻apple watch 開啲app成日話no internet connection
例如ig

S3 得LTE先有鋼版
其實S3同S2 分別只係快左同慳電左？
如果冇其他大分別就買S2鋼版算

眼殘 真係派俾自己

電量你當一樣啦.
有多一千幾百Budget就當然買S2 鋼.

但係Apple 個數字上S3就真係快S2好多下。

仲有多左高度計。。。

凶澤42 rose gold $2888

即係最少都要買s2?
好似好貴

點解d電器鋪仲可以賣2888

手錶有無得trade in

做gym應該買鋼定鋁？聽講鋁隻coating仲襟刮過鋼 同埋s2定s3好？wifi同u快80%個ui會唔會真係順好多

唔係ac 得啖笑

唉，仲以為up 到OS4 就有

42 白色2488 屌5屌好

ac？

都係bgn 2.4 ghz

2188/below

42喎 apple自己都賣緊2488

唔換iphone 屌aw3 算

我買左了

買左38 同42

即係個wifi唔會話快好多？求指教

咩色同係邊到買

Iphone就算俾我換都係換7+
但而家部6s好正常就不了

問咗apple store 全線得白色同隻鋼
衛訊有藍金色 42 2488

series 1 1788 屌唔屌好?

38 太空灰 42 銀 蘇0 tm

用緊se 真係冇投訴

我呢邊得42白色

狗也不屌 有s2緊係s2

7+ 128變左今代最抵屌機款
我都想出

話就話8+ 64只係貴兩舊
但啲upgrade好多都用唔著之餘
仲要少64gb

唔係高用量 真係8+ 扺屌d

2488就買sw3 啦

成日見你地講白色以為ceramic咁平

膠底不了

所以我覺得我最後都會買8+

乜嘢都飛晒上iCloud 64已經有多

依家已經係6s 64+iCloud 50gb 咁玩
部機仲有14gb剩
係驚啲app又愈黎愈大食會爆

不如轉讓我個隻俾你啦
開都未開封

Ok

不如每個月8蚊買50gb icloud好過

聽人講s1個mon冇s2咁光 想問下其實個差別大唔大

白色會唔會易髒

S1=450nits
S2/S3=1000nits
如果有s3 demo就知

想買白色 38但佢同我講左哂貨

條錶帶都換嫁啦

BUDGET行頭,
7+同8真係好難揀

有興趣喎

兇宅有跌價？ 琴晚去睇仲未跌

頭先經過見收銀果邊貼住張紙寫
"勁靚價"

38mm 咁細

宜家apple store買s2係咪都減左價?

唔見有2

慘 咁都係買1算
識人買1有85折 3就要原價 好似1抵玩好多

[年經]甩漆問題解決左未

尋日仲有2 $2488
但得返42

特咗好耐
42 +200 我話2188就係咁嚟

我去問apple 個陣個人都話琴日好多人去買所以都斷哂貨 一係淨返好少

百x匯直情冇哂賣

買左隻nike s2 38mm比女友 有啲驚會細得滯

岩岩去apple store試 38仔都可接受 可能我手較幼 女實無問題

ifc apple 2代又係俾人搶哂
但我比較1代2代膠同陶瓷錶底
我就咁睇又睇唔出有乜分別

唔好咁表面

Apm兇宅同百老匯都係冇平到

S2咁好賣，真係估唔到

已經冇曬

我去問apm百老匯佢同我講冇哂

不過冇平到買3算啦～

冷靜睇spec之後都係決定買S3/等LTE:
U快d
W2 chip
電量
16GB(不過好似要LTE先有16)
有可能用到八達通
無線叉電
氣壓/高度計

正解
不過16gb 同八達通係未知知數

鋼好難花同凹，帶住做扎鐵都無花到

所以我都唔係好明s2要搶 或者等s3出左睇定d先都得姐

因為膠底

冇曬s2大鋼了 早知今朝行apple嗰陣買左佢 睇黎等s3鋁算 鋼個lte我又用唔著 如果普通版都有鋼就好

再睇冇得揀喇喎
13號apple store已經清左9成貨
應該係apple 掛住sell lte說服唔到香港蘋民s3 唔講lte 仲有咩值得買
有得用八達通真唔真

我買s2 因為粉紅色絕版

Though Apple is very low key about global NFC-F support, FeliCa systems outside of Japan, such as Hong Kong’s MTR system and Octopus Card, and Singapore’s EZ-Link will be able to add Apple Pay Suica-like services. Hopefully we will find out more as iPhone 8, Apple Watch Series 3 and iPhone X go on sale.
姐係hardware上已經完全support，淨番既係兩間公司之間既agreement?

咁其實你地講既問題都係你地覺得會發生姐
咁當然我都同意陶瓷一定值錢啲

仆街mtr肯傾先講

其實去到hardware齊晒都唔俾裝真係反智反競爭
明明多左人裝響device係應該加大佢個service既用途係好事

各位巴打，如果你地買aw3會買邊隻款

因為八仔真係獨市唔駛分俾其他人。。。

Apple store 買左條錶帶話14號送到黎，等左全日都無

狗衝咗隻nike s2 42mm

2488

我地係唔會理解班廢老高層個腦裝緊乜撚嘢

放棄買2488 s2
貴4舊買新野算

如果s3可以用八達通即買
因為太方便

買到2隻已經無憾了 銀色都冇所謂
陶瓷底

serious 3 係咪香港唔賣LTE版?

數碼通網上商店仲有

舖都有 38mm賣 4288

係咪未有話aw3電量多咗嘅資料
冇多咗電真係立馬狗衝aw2

有多到，event有slide寫多一粒鐘好似
而且粒新U同埋粒新W2 chip suppose係更有效率
Apple官網無spec同斬左S2所以無得compare
所以實情都係要等出左tear down同埋用家review

現階段效能相差應該唔明顯
過多幾年可能就明顯d，但到時都換機啦
反而陶瓷同膠嘅質感分別仲明顯

真係咁明顯?有無實質例子睇下?

交俾s0 sport巴打

新錶帶下星期二到 聽日順便買隻普通版s3 但未諗到銀定灰好

八達通肯放棄實體卡加佢個濕尻讀卡器呢舊肥豬肉先算啦
而且依家岀面吹緊Samsung Pay同八達通合作，如果成事，短期內Apple都無望

我未依個價未

已入手 s2 42mm

s3支援無線充，好似係

幾錢？

我本身都因為膠底問題諗過買s2
但係我去摸完都唔覺陶瓷同膠手感上有咩分別
同埋有巴打之前話膠易花可能將來影響detect
但我問過藍精靈話係用光學所以花唔花係冇影響
所以我最尾選擇等3

s2 ss 42mm 黑 - $2888 值唔值?

巴打會買咩色？

啱啱入手s2

但iPhone有事 update唔到最新iOS
係咪唔可以pair?

順手換埋ip7/8

Gogogo

而家iOS 幾?

我都係 用緊5s 上唔到10.3.3
去左搵藍精靈話應該有零件壞壞地
唔support 10.3.3
明明仲行得好順都要焗住換

咁平

2200

Good job

係 apple watch s2 sport band stainless steel 42mm 黑 - $2888
如果係 apple watch s2 sport band aluminum 42mm 黑 - $2188 (已經無貨)

差 $700 值唔值..
呢個價同 s3 同價..

揾朋友 check 過, 剩返幾隻..
唔知買唔買好.

鋼 42mm 2888
我覺得平

買 買 買
除非入s3 celluar 水

想送s3俾女朋友 聽日3點去訂 定等到22號好？

s3出左仲買s2既人究竟咩心態
你膠底又唔會露出黎比人睇
就算花左又唔會影響detect

香港好似得s2有鋼

S1而家幾錢?

我今日都比較過
都唔覺有乜分別

肯定係stainless steel?
正價4888架喎

個樣同 apple watch s2 sport band aluminum 一模一樣.
只係用 stainless steel

圖裡面個隻...

38mm ss sport band 係$2488

想買嗰隻似粉紅嘅金
睇下佢夠唔夠粉 唔夠就銀
本身諗住買s2都係諗住買粉紅但驚好難襯衫

SS $2888?
邊度 我去狗衝隻畀男朋友

邊到

如果真係咁平 下次你去應該比人買左

有冇人有用nike run，唔知點解我個app show唔到每月既跑步次數同總距離

員工價....

哦！ 咁冇計啦 快買

我仲諗緊銀定灰

點解唔等 LITE 版 咁急買?
S3 即係買舊款野, 只係CPU 快D.

10.2
Backup又唔得
周不時whatsapp冇晒history
問過藍精靈 都唔知咩事

有少少想 但而家乜都玩唔到
諗起都覺得自己

本人對巴打深表同情

以香港電訊商嘅速度
都唔知要傾幾耐先傾得成
分分鐘出S4先傾成，咁用緊s0/s1/冇戴開嘅巴打想買都好正常啫

買咗之後 3個月 香港 出 LITE 版 多幾百蚊就大進化,
都唔出奇

香港真係
好撚封閉

咁一係出一係唔出嘅啫
想買咪買，到時咪再換
反正唔知等幾耐

Support呀
S1/2要iOS 10,唔一定要最新

佢彈msg逼我update
暫時冇錶喺手
今晚cap圖先

多謝巴打解答先

咁睇反而係有希望喎，不嬲都講緊八達通唔肯開放同其他公司合作
但係依家Samsung真係傾得成的話，至少公眾可以多一個選擇
而其他公司都有機會可以同八達通合作

不過食水太深的話，Apple應該都唔會睬佢

反正都係,咪用desktop backup,update,再加埋icloud backup whatsapp

但apple Pay 同Samsung pay唔同喎

其實 LTE 對 Watch 個重要性係邊 ? 真係用來打電話

落街完全唔駛拎始於係一個用途黎嘅

分別係邊
我睇完Samsung Pay條片，都好似係個類喎

唔係封閉，係要自己賺撚晒，係要著數，要錢落晒自己袋，講到錢都想賺盡

與現時每當轉台時都要更換SIM卡不同，eSIM固定在裝置內，若要更換電訊商，只需將設定檔下載到卡內即可，可謂「一卡行天下」。蘋果和三星近年力推eSIM，三星更早於去年推出使用eSIM的智能手錶，不過香港至今未有任何一家電訊商支援這種技術，導致用家與LTE版Watch Series 3無緣

屌 原來上年到而家都未開發到張esim

睇吓薯乜通要搞幾耐
佢算有心搞Apple 嘢嗰間

其實睇event未講到邊d國家有先既時候我係估香港有份的，因為iPad嗰面隻Apple SIM有同開3合作，做開應該有計傾架，當年iPhone 3G都係3行先，仲要肯出力support埋visual voice mail

如果冇行路但計步數係咪正常，例如我坐係到揮手拍手

少少會嘅，主要計動態能量
我最經典用ipt chok步數

都幾誤差大，你知做野有時郁手郁腳，或者個人有d動作，搬下野都計

如果我拎住杯野行路，隻手冇擺動係咪又計路到

計到，有加速計 唔使前後chok架

有幾多巴打會今日訂

等九月二十二去Walk-in

準備入S3 新金色! 賭佢十年後8仔Support Apple Pay 可以用得返

過日本用幾日aw加西瓜就覺得八達通好撚濕鳩

姐係S3唔洗用日本版都用倒西瓜卡?

我都係
好期待

唔係好建議， 因為上次經驗好多人第一日walk in 都買唔到

濕鳩在八仔唔放出黎比Moblie Payment 用?

(利申:好撚多年無去過日本....)

咁咪遲一兩個星期...反正我都係想睇下隻新金色先

香港既八達通呢舊肥豬肉太肥啦， 佢地邊捨得放手

我諗住一陣訂，希望訂倒

八達通仲係獨市 點解要俾水你cap

人地個app可以開張虛擬卡落watch或電話， 跟住可以用信用卡增值

買野可以洗得更盡

一陣係咪有nike版訂？

等睇真身先決定買邊隻，大不了等6星期應該都會有掛

外形係一樣 就係唔知粒u係咪咁大分別

個作者已經clarify左都係無global FeliCa, 仍然係日本獨家

就係想知會快成點

好怕22號walkin冇貨

係咪1500 , apple watch 都訂到塞曬車嫁？

so 0

咩價位呀 ？

其實42mm係唔係同38mm係唔係同電量?
定係電多左不過mon大用電又多番，對沖左?

42一定唔會後悔,
38 會後悔

初初都以為差唔遠，一睇實身發覺呢4mm 真係大分別

2488 銀

香港咁落後, 全世界人均超過一部電話地市.
竟然用唔到 佢隻 lte ,
apple 係香港同電訊商合作咁多年. 得個吉. 反而大陸用到.

A Japanese reader gently pointed out my sloppy use of NFC-F, Type F and FeliCa. To experts in Japan they mean different things: A full-blown FeliCa chip with secure element, or just the NFC-F portion of FeliCa technology. Rest assured that whatever my sloppy writing says I always mean the same thing: the NFC-F interface portion of FeliCa.

Now that NFC A-B-F is just one simple Global Certification Forum (GCF) requirement for global NFC device certification, Apple doesn’t bother mentioning global FeliCa at all except in the iPhone 8, iPhone X and Apple Watch Series 3 Japanese page tech specs.

Instead Apple simply lists all iPhone 8/X and Watch 3 devices for Apple Pay Japan support and Suica support on the Apple Pay USA setup page.

I think this is the right approach. Using the FeliCa name in Japan makes sense because it has lots of brand marketing value behind it. For the rest of the world nobody cares about FeliCa, they just want Apple Pay to work wherever they go.

With iPhone 8, iPhone X and Apple Watch Series 3, it does now.

如果係有FeliCa 真係買8

究竟香港係咪唔會有lte version

無人答到你,

你問四大幾時攪得掂個esim 先算

真係唔知原來大家對LTE錶有咁大需求

其實講到尾都係要八達通公司肯搞
就算hardware有晒，JB/hack入fiemware加自己張八達通既資料，去到卡機拍嗰吓都係要拎key，server唔通就完成唔到transaction

不過當然如果iPhone 8 / AW3已經有晒粒啱既chip咁係第一步囉

只係無LTE 版好似S3 廢左一半姐(由其係無撚左SS 版...)

需求一路都有，不過未有得用就無人講姐
衣家咁討論係因為人地第二d地方直程做到，而香港無好明顯只係d公司之間既問題

更重要的係，呢一大堆function 只係差$300，真係唔差在添少少

Apple呢次咁樣綑綁功能
到真係有LTE嘅時候又因爲有埋SS起碼$5000隻
到時大家又會嫌貴

屌，俾個author 玩撚死
兩日前出篇文話有 Global felica, 啱啱兩個鐘前話無，仲響第一竹篇文Cross out咗話有Global FeliCa果段字。跟手啱啱再睇，又出一篇文話其實係有global FeliCa

唔係鋼帶都係4K2,3 左右姐...
(即使有我都係等二手....)

個作者

咁我都係睇下佢真係有冇先買算， 橫掂上個月先大阪入左隻watch2

你都入左隻日版Watch 2 本身已經無問題啦.... (如果傾得掂的話....)

等香港
起馬出到s4 先有esim

問題如果香港行版hardware唔support，就連傾都唔會傾啦

唔係無SS

只係變左Hermes 限定

去英美store睇會搵到

我諗住買多部電話咁同太太旅行就連suica卡都唔使拎， 而家咁都至少仲要拎一張

新屎坑尼龍帶入手

未有時間去apple store試下42定38啱啲
今日唔訂住

有現貨？

我等緊佢寄黎

早兩日訂 岩岩收到

新錶帶靚

好想屌隻Hermes版cellular，希望快D攪掂esim問題。

本身s2 果陣好想買ss 版,
但係揾極都無貨,忍唔住買左普通版,
諗住下代買,
點知無埋

用電話訂左42 黑色nike 版+apple care

same

普通版送貨快好多，但都係鍾意nike版

如果日本買lte版得唔得其實???

遲下香港開通lte咁日版用唔用到??

日版香港有無保??

預計送貨10月9

訂咗42銀色s3，22號送到😍😍

有無人響AOS用Apple pay嗰陣 會彈咗話billing address有問題？

無 但係用apple pay俾錢無得揀apple id入面的資料
琴晚set好哂送貨地址，頭先又要再搞過

佢彈咗個紅色感嘆號出黎 完全唔知咩事

係隻Nike+先咁耐
22號睇下有冇現貨先

咁咪照入囉，我入左屋企地址

apple store應該冇咁快有nike現貨

我照入咗佢都唔比我過Apple pay

會唔會有其他！未入？

淨係 ! 咗billing address 我最後放棄Apple pay用翻普通方法訂

我啱啱買iPhone8又係咁，換晒幾張卡都屌我billing唔啱
都係要去撚番AOS website，仲要用Chrome先得

想問一下可以直接去apple store拎貨而唔使透過佢送?

要搵日去問藍精靈

香港會唔會有s3 lte?

坦巴買邊部

以為你會換X

香港唔得，外國就可以

想去apple store拎等IR

都係等出咗，睇埋review先買
如果港版都有feliCa 就買港版，無就遲下去日本買

日本退埋稅係唔係平過香港?

多謝巴打建議
不過iTunes backup都唔得
icloud backup whatsapp又唔得
app store update / download app都失敗
睇嚟只有換機
多謝曲生

宜家邊度重有s2 ss賣 同宜家入手是否不智 好想要ss

大黑256
其實只係手痕試吓得唔得
X都有興趣不過想要都應該無啦

我大黑64
其實驚64會唔夠
但256個價已經差唔多可以買X
心理上接受唔到
唯有用多啲cloud

s3 nike+ 係咪都係錶帶唔同，多個nike 介面，其他一樣？
都可換錶帶嗎？
諗住買一條米蘭帶出街用，運動就用返nike 帶

等REVIEW
AW 應該ROCK IN 都沒問題吧

可以
啲錶帶全部互通
留意番係38/42就得

我都係咁諗
同埋on9問題一個: 如果揀第二d錶帶，係唔係都要硬食跟機錶帶?

只可以買官網預設嘅錶身+錶帶配搭
預設以外嘅配搭只能夠另買錶帶解決

我想買俾屋企人，佢跑步多，大汗嗰隻，係唔肯定要膠帶定尼龍，或者直程Nike款

大汗千其唔好買尼龍
膠/Nike視乎你鍾唔鍾意nike啲窿窿
據apple講啲窿係for排汗排熱而設

有多隻nike版 s2 42mm有無巴打會要?

Nike係咪仲可以全條帶既中間窿都可以插?

如果係日本買cellular, 遲下香港有的話，理論上係唔係都應該用到？

理論上eSIM係要隨時可以改，不過如果求其裝profile之類已經可以share number咁電訊商會食屎，所以佢地係唔撚會俾人咁做

係

如果成日做運動
可以買膠帶/Nike款for運動
要出街襯衫靚就買多條尼龍/皮

我就是例子

會套唔番條帶入去

S2鋁黑+黑膠
另外買多條彩虹尼龍

THIS

米蘭帶係咪淘二手果個好過就咁淘A 貨？

S2 鋁銀+白蓮蓬
買舊午夜藍尼龍

全新？how much?

上年s2缺貨
我aos訂等咗6 weeks

灰淨銀

有冇巴打放 s0 stainless steel 42mm
Telegram: davidchan122

但係s3 快70%喎
但plastic 底點好

買s2 係咪好on9

睇匯水
暑期去日本果陣計過，S2日本買平大約三百幾蚊
即係日版S2+香港apple care+ 同一隻港版差唔多

彩虹尼龍已經冇得買

即係你睇香港最後係唔會有cellular version?
香港班撚狗電訊商真係

我意思係電訊商唔會肯開放俾人自己搞，要一出錶已經響佢地度做，同iPhone個data plan打包食晒你車馬炮
所以我覺得一定會有一兩間肯搞，尤其係以前同Apple friend底既
不過係event出街都未傾掂數咁解，睇情況好多國家都係咁

個人感覺SMT會係第一個會有，如果有的話
佢都算係肯玩新嘢嗰間

S2 nike+ 42灰黑到手
第一隻AW好似細路仔玩玩具咁

果然係限量版

我想入多條midnight blue/black

有冇人訂左S3 好奇想知道香港版Watch 用唔用到日本 Pay 西瓜卡

聽日有無得walkin買series 3 ( Apple Store/百記or豐澤/ studio a )

啱啱抹表發覺隻表個表帶扣位內側最先開始花

啲汗乾左會刮花隻錶，所以先唔想買膠底

無 22號先正式開售
唔一定會有現貨

想收隻全新S2 灰 42mm 自用
tg:

請問買nike版aw,預設錶帶係咪得純黑同純白簡，冇得配螢光黃nike錶帶。。。

S2有黃

花咗都唔影響detect

想買s3, 應該冇？

我想請問咁多位
個所謂「LTE」係點玩？
我上網睇左好多文都唔太明
想請教下

Esim 代表唔洗實體sim
慳位加唔洗換sim
咁佢都係有舊lte 天線收發
咁你唔明d咩

非黑即白

咪用到原本要連住個電話先用到嘅功能

香港用唔到lite 版, 有古惑,
大陸都用到.

啱啱入online store 睇先發現竟然cut 哂d 不銹鋼？
點解要咁做？
因為太唔好賣？
係街見到九成以上都係戴鋁版

利申：用緊s2黑鋁

因為LTE版先有不銹鋼，而香港暫未有LTE版所以不銹鋼都冇，應該香港遲啲有LTE版的話就有不銹鋼

官網而家無得買aw2... apple store仲有無貨?

巴打有？ 幾錢？

即係我搵電訊商入返張sim card資料就得？
因為LTE我見香港第一水無份
想睇下係唔係第度托人搵隻返黎

咁易搞得到
香港就有第一水啦

今代分分鐘都唔知搞唔搞得掂 咁急入貨返嚟一陣去到S4都未搞掂就碌柒 一係搞掂然後同你講隻錶唔係喺我個台到岀唔會幫你搞

衛訊 果啲仲有 2488
尋日問都仲有貨

搵唔到s2

想問下s3 lte 版如果香港用,

實用上係咪只係多左電話功能?
imsg 無人搵,
whatsapp 又無app...

Apple Watch 而家係唔係用唔到八達通功能？

你毒到咁真係唔洗買s3 lte
Lte 個人覺得真係only when 淨係帶手錶出門時候用

黑色？ 我要

如果s3出隻鋼版無lte就好了

有興趣
plz

如果我多數有phone 跟身呢
是咪即時可以屌s3

s3買邊隻色好？
利申：新手，想買黎玩玩

唔介意佢膠底同無鋼，係

落街跑步都方便嘅

做運動好方便,
游水都得

好彩唔做運動 冇咁多顧慮

日版定中國版lte邊隻先fit 得最多香港既頻譜?

我諗要等開賣左先知， 我都等緊iphone8係咪有FeliCa

應該一樣，不過日版平啲

有咩app係必down

其實點解nike隻錶要咁耐?
係咪多個theme 同s3冇其他特別?

講真，多左 LTE 其實都係打電話、覆 Message 同埋連線聽歌，有冇大作用真係見人見智。
仲要睇埋電訊商開埋價比服務你

其實好簡單，只係肯唔肯投放資源。
咪睇電訊公司好似好高科技，實際佢地內部既軟件什至乎系統都好多年先會更新 。

利申：屋企人係某電訊公司 Eng 中層

我鳩估，可能nike 版要分錢俾nike?
所以頭一段時間賣左自家brand 先廢事分薄左部分客源

連線聽歌 本身AW 做唔到?
見佢可以入歌落去

你掉轉左黎市，係八達達唔俾Apple Watch用

講

所以apple watch都係用唔到八達通

國際城市真係笑撚死人 落後到仆街

你都傻既 俾你用
佢d 八達通錶搵邊個買

真係好仆街

好想用, 香港仲落後過其他國家

前幾日去問過藍精靈, AW2都可以入歌聽同埋用無線耳機, 但AW2得2GB可以入, 應該AW3都可以用

但keep住連線聽歌就唔太記得

咁series 3總容量有幾多？

AW3 LTE可以串流Apple Music，變相不受容量限制

AW2有8GB storage可以set最多2GB儲歌
AW3就有16GB，但可以set幾多storage儲歌就唔知喇

鋁框同ss框個差距有幾大？

我lte冇乜用，但個人比較粗手粗腳，鋁框好驚撞兩撞收得皮

有雷射碼 自己睇
山寨成本上唔會印雷射碼

新手留名學野
想出隻
但watch 2/3會好d？

識人75折 1866 入左隻 S2 42mm nike 版🤤

已轉準備出貨中

點解買gps做傻事

有朋友1400蚊讓隻S1 38mm比我，要唔要好？

貴

得一款之嘛

澳洲版黎
澳洲有LTE

月費太貴，加上連咗LTE應該做唔到兩日一充，所以買GPS算

全新既，都係貴？唔值？

咁S2可唔可以用埋無線充電

你係講緊個wireless charging pad?

只能夠講尊重你的決定
但唔抵

S2百老/fortress 仲有無？我有張coupon想用

諗緊好無係美國買隻cellular返黎用住先

9月尾番香港個陣退完稅，個價錢平過香港

宜家係咪冇aw2買？ 見官網冇左aw2啲介紹
如果有 會係咩價左右？ 想入隻2帶下
希望未落架

最平嗰隻s3算啦，lte冇咩大作為

不如買3

第三代反應快過第二代70%，你確定要買第二代?

我想問下watchos4有冇night shift未

AW3同2既電量有無明顯差別?

係啊

如果仲搵到series 2就買series 2啦
Series 3 lte版真心無咩用，你帶得隻錶，電話多數跟身啦。你做運動個陣都唔會用到lte啦

立你老母隻馬咩on9仔

真係立你老母隻馬咩

照道理係可以 本身aw都係同樣技術去充電
而AirPods就一定要買過個charging case啦

如果airpod出入耳式先會考慮

+1
樣已經衰，但都可接受，唔係入耳呢樣影響體驗接受唔到住

如果用得呢個point 的話其實應該買s1....

（呢個都係我其中一個s1定s3嘅摟屎忽位 )

An Apple support representative who spoke to MacRumors reader Thomas said that an Apple Watch purchased in the U.S. online store will only work with the four carriers in the United States, perhaps due to hardware limitations.

"If you purchased one (an Apple Watch S3 GPS + Cellular) through the US Apple Online Store, it'll only work for the 4 US carriers. It wouldn't work internationally unfortunately. I'm not entirely sure what type of error it would show if you took a US Watch to Germany, but it wouldn't be compatible with Telekom".

Additionally, Apple Watch Series 3 models do not support roaming outside of a provider's network coverage area, according to Apple's fine print, so roaming when traveling to another country is not supported.

1) 買水貨LTE響香港唔會work
2) 咩野國家買都唔可以拎出去漫遊用

佢咁講姐係連support個feature既carrier之間轉都唔知得唔得，咁搞法唔洗旨意二手賣隻野，轉台又會麻煩

咁大獲

用落我覺得其實可以

Based on the Apple LTE bands document that the original post linked to, there appear to be three model groups of Apple Watch Series 3 (GPS + Cellular) — one for U.S./Canada/Puerto Rico, one for Australia, Japan, and the EU Countries, and one for China. Barring any artificial restrictions such as carrier locking, it seems likely that an Apple Watch purchased in the U.S. (A1860/A1861) could be used in Canada, and an Apple Watch purchased in the U.K. (A1889/A1891) could be used in France or any of the other EU countries where it's currently supported.

拿星，仲要分左三隻款，只俾唔同LTE天線/chip頻譜

之前明明講到出國都方便架，借一借人network就得

不過我覺得lte版真係無咩用，真係你成日跑步游水先有d 用
但最衰香港賣都唔賣，點解唔賣左先，我再諗用唔用佢service?

你地多唔多人買皮錶帶
訂左隻普通版AW3, 諗緊買唔買埋個紫色皮錶帶，好好丁

因為賣左都冇服務俾你用

我認為係仲搞緊

如果唔係冇理由cut晒ss版

蘋果咁屎忽鬼佢如果明知今年內都搞唔掂應該會照出lte版然後注明用唔到

到而家唔出又咩都唔講似係進行中咁樣

等下年先喇
D 電訊商邊有咁快手做野

裝左11 gm
想知點裝埋watch os 4 ?
去watch app 無顯示出黎down

成班傻仔係度叫人唔好買s3 話唔抵

其實lte版真係唔係人人需要，如果每個月俾70蚊買呢個service都唔太值
真係衰在普通版唔明點解仲要整差d 膠底

不過我都買左S3先，無理由買番舊野既

有gps版

拎左隻S0去ifc 整
隻藍精靈話要拎去新加坡整 要等兩至三個禮拜

咁會換返隻so 定s1返嚟？
問極佢 都淨係話會換返隻錶

WatchOS得DB
都唔爭嗰幾日

原來係咁
無呀屎忽痕放 假

淘寶睇吓錶帶

如果係咁一隻錶跟一間公司都幾絕
我覺得好似有d無左esim 既原意

另外香港四大依家著手搞緊d 新iPhone 掠水plan, 邊有時間理我地

相信自己已經冇離開電話既機會...

10分1 價錢 一半既質素

今次AW LTE張eSIM同iPad pro張內置Apple SIM唔同，佢係同部iPhone share同一電話號碼，所以相信電信商個系統都要做嘢先得，唔係咁簡單。
大陸都係暫時中聯通先得（重要只支援部份地區），另外中移、電信都要遲少少。

巴打都知得好詳盡

同問 十月頭過美國想買 香港保唔保?

10月底會過日本買LTE 版 Apple Watch 3.

參透唔到,即係有可能係工廠流出?

岩岩上網買左s3 42mm
黎緊會買呢條表帶

想買多條for游水做運動 有無手足有好介紹

無用iphone 係咪買黎無撚用

d款有分頻譜喎，個LTE響香港好大可能完全用唔到

日版有晒香港用個3個band 1, 3, 7,8

無問題.

頻道啱但張內置eSIM唔知可唔可以喺第二個國家上台，建議出咗之後等測試先好出手

想問下aw個siri face, 天氣果度可唔可以set唔顯示日落, 但顯示天氣only?

頻道我唔擔心，日版、澳洲版肯定match，張內置eSIM能否support第二個國家先係重點

以生產方面黎諗, 我諗唔到原因Apple 點解會專登起一個新model number 黎靜係服侍香港一個咁細既地方. 即係話到香港d 電訊商ready, apple 會用番啱band 既現有model 黎俾香港用就攪掂. 正路係咪?

我估計, Apple 到時都係搵番日澳版俾埋香港用. 咁當然, 呢個係正路咁諗. Apple 專登開條新model number 黎淨係俾香港用你都吹佢唔漲. 我自己就會買囉.

我都想買呢種錶帶
但山寨版米蘭帶造功差, 側邊會勾到D線頭同衫之類

我都想買但驚唔安全

我都希望如你所言，自己好想入series 3，但我戴開鋼版，如果LTE版香港ok下月去日本玩就順道入手

錶帶姐唔會點唔安全既,又唔會爆炸

其實世界主要國家都已經有lte，就算唔係進行中/談判失敗，蘋果都未必會為剩低既地方出冇lte既SS。尤其是Tim Cook份人最叻就係管存貨

Android wear 啦

知唔知邊到仲有s2鋼版買？

想問下訂左aw3既巴打係咪仲係PI (香港)

我係

我意思唔係出冇lte ss
係直情成隻lte ss出俾你，但你用唔到lte，買就買唔買罷就

驚好易甩

Apple Watch series 3 加入了內置 LTE 的版本，要放下 iPhone 獨立使用手錶時就更加方便。不過最近 Apple 方面就表示，其 LTE 功能會有地域限制，在購買地區以外未必可以使用。

與以前的 iPhone 一樣，配備 LTE 功能的 Apple Watch 也會因應不同地區有支援不同頻段的型號，不能一款走天涯。正因如此，其連接能力將會受限於購買地區。最近 Apple 的代表在回覆 MacRumors 讀者 Thomas 的時候，表示在美國購買的 LTE 版 Apple Watch series 3 將只能夠支援 4 個美國電訊商，在其他國家則未必可以使用，例如拿着手錶去到德國，也無法支援當地電訊商。而它更不支援國際漫遊，所以就算用購買地的 SIM 卡也無法在其他國家用到這功能。

暫時 LTE 版 Apple Watch series 3 只在 10 個國家有售，香港則還未有售。這樣說來如果香港用家在外國購入 LTE 版 Apple Watch series 3，回到香港之後亦未必可以用到 LTE 相關功能。如果要穩陣起見，還是等香港推出行貨才考慮比較好。

來源：MacRumors

即係晒氣

S3跟本就係為更新而更新 同s2真係分別唔大

但係新既，速度快好多

想問下 watch 3
係唔係我電話永遠都跟身，
SIMS版根本冇咩實際用途？

除佐俾多張SIMS卡月費外

咁放心買 GPRS 算，唔知等到幾時

岩岩買左s2 幾日
開全部第三方app都慢到仆街
試過掃掃下錶面白蘋果
係我隻錶有問題定s2咁樣係正常

我個隻買左三日又唔係好慢喎

用緊ip5s 慣左一向好順
點解跳到落watch 開個app 都要load
apple 自家app 就正常少少
係watch os 問題定係s2 真心慢

戴咁咁耐都未鬆/甩過
但著貴衫真係唔好買

唔好expect 同iphone 粒u 一樣快
你當依家粒野係4s 就差唔多

訂左s3 出貨未

4s 都比多佢

Ok thx

講真隻錶要咁快做咩 錶都只係輔助既姐 睇下時間同方便d 你睇apps都用返電話嫁啦

新錶帶已到手

幾正

呢條定Sport band好?

要買S3 真係等LTE,
如果唔係不如揾下S2 買, 基本上一樣仲要靚料啲

邊到仲有s2

我都想知

除非SS 版, 如果唔係唔同意. 一係S3 一係S1....

各有各，呢條就超方便，一貼就行得，不過最好都係去apple store試下先買

最後都係買左s3 gps

s2雖然講到好質地好多

lte 版又係 但真係唔想等

差個底je

好懷疑s3有幾快
s2都話快過s0
但都係慢到仆街

有無開箱圖睇下

而家apple store有新既sports loop試架啦？

會唔會時不時就要再黏過，調整下位置？

可唔可以fing下隻手

22號會唔會有s3 淨機買？

好正。點fing都唔會甩魔術貼又唔拮手

佢痴得好實，fing極都唔甩

最遲22號應該有

如果掃下錶面都白蘋果，都幾肯定你隻錶有問題
S2 6月用到依家未白蘋果過，唔算慢，最多係有時碌上碌落會少Lag一下咁

幫手諗諗下個post開場白

Apple Watch款式分類
S0
非官方名稱，用黎概括所有2015年推出嘅初代，包括鋁／鋼／黃金版
有基本防濺水（據巴打講游池游水都冇問題，但官方冇承認，唔好亂試）
冇獨立GPS（即係出街跑步要帶手機）
官方已停售，出面或者會搵到貨尾

S1
功能同S0差唔多，粒U同S2一樣(但係冇GPS)
錶底係膠
只有鋁殼＋運動錶帶版本
基本防濺水
注意：跟機冇火牛（價值$228），要自備
亦都冇左S0鋁版個長身膠錶盒，同埋條磁能線得一米（S0果條有兩米）

S2
比S1有更強防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS（即係出街跑步可以唔帶手機，小弟實測過用一個鐘GPS會扣約20%電）
螢幕光S1兩倍
錶底係陶瓷
官方已停售 ，出面或者會搵到貨尾

S3
兩個版本:
GPS版
LTE版 (香港未有 /唔知有冇 )

GPS版：
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS
螢幕光S1兩倍(同S2一樣)
GPS版錶底係膠

LTE版：
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS
有LTE (香港未有 /唔知有冇 )
螢幕光S1兩倍 同S2一樣)
LTE版錶底係陶瓷

調返轉由新款排起會唔會好啲？

或者分返開發售中同已停售

喂喂喂
S3 GPS版 8gb storage(同s2一樣）
S3 LTE版 16gb
###
錶冠紅點
####
順手加句：冇人知有冇lte,不過如果想博水的話，請買日/歐水 國行會斷腳兼支那模式

Aw3有無機會早過22號收到呢

加埋呢段thanks

好多人話膠底有汗會花會影響detect
但去摸過1同2嘅就知唔睇字根本唔知邊個係膠底邊個係陶瓷底
同埋問過精靈，精靈話係用光學detect
錶底花唔花與detect得好唔好無關

仲有好重要： 得LTE版先有鋼版，香港暫時得GPS版所以未有

一半半，今日都未轉shipped

s2 38mm 入唔入手好

想用八達通就用番垃圾八達通手錶啦
左一隻 右一隻

訂左隻s3 gps

唔值得為隻錶加個月費4g

至於錶底 真係唔講係分唔出

價錢又唔係平好多 加幾舊快70% 好似好d

想問22號walk in有冇機會買到s3
想28號前收到 但頭先睇已經要29號先開始送

D新錶帶就shipped

thx 真係幾靚

繼續幫手諗諗下個post開場白

Apple Watch款式分類:

S3
兩個版本:
GPS版
LTE版 (香港未有 /唔知有冇 )

GPS版：
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
GPS版 8gb storage(同s2一樣）
有獨立GPS (廢話 )
螢幕光S1兩倍(同S2一樣)
GPS版錶底係膠

LTE版：
錶冠紅點
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS
有LTE (香港未有 /唔知有冇 )
S3 LTE版 16gb storage
螢幕光S1兩倍 同S2一樣)
LTE版錶底係陶瓷
冇人知最終有冇港行lte，並且據聞Apple會鎖SIM，如果想搏水的話，請買日/歐水 國行會斷腳兼支那模式

S2
比S1有更強防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS（即係出街跑步可以唔帶手機，小弟實測過用一個鐘GPS會扣約20%電）
螢幕光S1兩倍
錶底係陶瓷
官方已停售 ，出面或者會搵到貨尾

S1
功能同S0差唔多，粒U同S2一樣(但係冇GPS)
同S2同期發售，S3推出後得以保留兼減價
錶底係膠
只有鋁殼＋運動錶帶版本
基本防濺水
注意：跟機冇火牛（價值$228），要自備
亦都冇左S0鋁版個長身膠錶盒，同埋條磁能線得一米（S0果條有兩米）

S0
非官方名稱，用黎概括所有2015年推出嘅初代，包括鋁／鋼／黃金版
有基本防濺水（據巴打講游池游水都冇問題，但官方冇承認，唔好亂試）
冇獨立GPS（即係出街跑步要帶手機）
官方已停售，出面或者會搵到貨尾

繼續幫手諗諗下個post開場白
FAQ:
Q1. 點樣轉language 回覆?
A1. Force Touch
Q2. 有冇咩訓教apps 好用
A2. 唔多覺有 但暫時係 Sleep++
Q3. 想用黎轉歌 但冇watch apps 版 可以點?
A3. Dock (大粒果個制) -> Now Playing(中文名有冇人畀到我?)
Q4. 想換錶帶, 有冇咩要求
A4. S0,S1,S2,S3 全部通用 剩係分 38/42mm , 姐係size
Q5. 有冇咩帶推介?
A5. 帶就淘寶/amazon/Apple Store/爬文自己問人link/
Q6. 洗唔洗moon 貼/殼?
A6. apple care+ ($388) / 如果你做野果度好撚易花就爬文問人拎link
Q7. 邊度有S3 買?
A7. AOS/Walk in(唔一定有) (22/9正式推出)
Q8. 有咩app必裝？
A8. Stocard，可以入啲membership card入去，假如百佳易賞錢，starbucks卡
要用就喺watch開出黎嘟，跟手用apple pay俾錢
Q9. Whatsapp 係咪冇出watch apps? ???
A9. 係 但set 左mirror notification 可以回覆人（手寫、voice to words 冇得send錄音） 但冇得主動pm 人
Q10. 膠底同陶瓷底有咩分別？
A10. 就係一個Made of 膠 一個 Made of 陶瓷
好多人話膠底有汗會花會影響detect
但去摸過1同2嘅就知唔睇字根本唔知邊個係膠底邊個係陶瓷底，同埋問過精靈，精靈話係用光學detect，錶底花唔花與detect得好唔好無關

點會無關
漫反射

最多只可以少少花唔太影響量度
你試下砂紙磨，睇下影唔影響
一定有關，只係影響細

Whatsapp 個個mirror notification 唔太明，求指教

嗰4點嘢有影響
個底我諗應該不大影響，因為佢都唔係鏡面

等我得閒update 下個google doc

加條邊度有s1/s2賣
凶宅、百老匯、蘇寧、studio A睇下有冇賣剩嘅
Apple store一定冇得試冇得賣

買左無lte 版過一個月，出lte 咪pk

2488 買S2 會唔會好on9

月月加多$70 我要多一G data 仲好

S3 同 S2 比只係粒u 快左同氣壓計

Q&A可以加埋呢條問題，有顏色粗體字

然後新一個標題後面可以寫：問問題前請先睇#1

Siri 識講嘢

做咩擰頭

仲有就係每條問題+答案之後隔一行，會好睇啲，依家密麻麻唔係咁好

懶

繼續幫手諗諗下個post開場白
FAQ:
Q1. 點樣轉language 回覆?
A1. Force Touch

Q2. 有冇咩訓教apps好用
A2. 唔多覺有 但暫時係 Sleep++

Q3. 想用黎轉歌 但冇watch apps 版 可以點?
A3. Dock (大粒果個制) -> Now Playing(中文名有冇人畀到我?)

Q4. 想換錶帶, 有冇咩要求
A4. S0,S1,S2,S3 全部通用 剩係分 38/42mm , 姐係size

Q5. 有冇咩帶推介?
A5. 帶就淘寶/amazon/Apple Store/爬文自己問人link/

Q6. 洗唔洗moon 貼/殼?
A6. apple care+ ($388) / 如果你做野果度好撚易花就爬文問人拎link

Q7. 邊度有S3 買?
A7. AOS/Walk in(唔一定有) (22/9正式推出)

Q8. 有咩app必裝？
A8. Stocard，可以入啲membership card入去，假如百佳易賞錢，starbucks卡
要用就喺watch開出黎嘟，跟手用apple pay俾錢

Q9. Whatsapp 係咪冇出watch apps? ???
A9. 係 但set 左mirror notification 可以回覆人（手寫、voice to words 冇得send錄音） 但冇得主動pm 人

Q10. 膠底同陶瓷底有咩分別？
A10. 就係一個Made of 膠 一個 Made of 陶瓷
好多人話膠底有汗會花會影響detect
但去摸過1同2嘅就知唔睇字根本唔知邊個係膠底邊個係陶瓷底，同埋問過精靈，精靈話係用光學detect，錶底花唔花與detect得好唔好無關

Q11. 究竟香港係咪唔會有LTE version
A11. 無人答到你，你問四大幾時攪得掂個esim 先算

搞掂

返到公司改

仲聞中加左Ram, 512Ram=>768mb Ram,

而Apple 加得新一代Product Ram, 舊果啲就出唔玩得好耐。。。

改左啦，係上面呀

其實佢送多條同色錶帶我都用唔著，有無人想交換？

開post Link:

Apple Watch產品線
（最後更新：2017年9月）

最新陣容

Series 1／S1
$1988起
鋁金屬機身
膠錶底
有基本防濺水（據講游池游水都冇問題，但官方冇承認，請自行承擔風險）
冇獨立GPS（即係出街跑步要帶iPhone先紀錄到路線）
注意：S1跟機冇火牛（官方價$228），請自備

Series 3／S3（GPS版）
$2688起
分普通版及Nike+版，分別只在於錶帶，同埋Nike+版會多啲錶面
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
8GB容量（同以往S0/S1/S2一樣）
有獨立GPS（即係出街跑步可以唔帶iPhone都紀錄到路線）
螢幕光S1兩倍（同S2一樣）
錶底係膠

Series 3／S3（LTE版）
香港未有，亦唔知有冇
錶冠紅點
16GB容量
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS（即係出街跑步可以唔帶iPhone都紀錄到路線）
有獨立LTE（即係出街跑步可以唔帶iPhone都打到電話）
錶底係陶瓷
冇人知最終有冇港行LTE，並且據聞Apple會鎖SIM，如果想搏水的話，請買日/歐水 國行會斷腳兼支那模式，另外Stainless Steel／陶瓷錶底／Hermes款亦只有LTE版本先有，想要呢啲嘅巴打或者要等

已停售（僅供參考，出面或者會搵到貨尾）

Series 2 (S2)
有鋁金屬及不銹鋼機身可選
陶瓷錶底
防水能力比S1強（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS，即係出街跑步可以唔帶手機
螢幕比S1光兩倍
鋼版跟四方錶盒

S2 Nike+版
功能／性能同S2一樣
只有鋁金屬機身可選
有Nike獨家錶面，錶帶亦同S2有分別
除左Apple官網之外，Nike網都有得買

Hermès
功能／性能同S2一樣
只有不銹鋼機身可選
有Hermès獨家錶面
除左Hermès皮錶帶，跟機另送橙色運動錶帶
跟四方錶盒
AC／AC+保養涵蓋範圍比S1／S2／Nike版多啲

Edition
白陶瓷錶身
功能／性能同S2一樣
配雲白色運動錶帶
跟四方錶盒
額外跟多個充電座（價值$618）
AC／AC+保養涵蓋範圍比S1／S2／Nike版多啲

2015年初代（Series 0 / S0）
功能同S1一樣，不過性能比S1差啲
跟機條磁能線有2米
鋁／Sports版都照跟錶盒同火牛

睇下會唔會清楚啲

lunch time 再改

不如咁講
s0 sport/ s1/ s3gps 都係用膠底
其他陶瓷
冇人知膠底vs陶瓷底的長遠耐磨性準確差幾遠
除非有s0 ss/sport 用家對比實試
不過現實客觀事實係應該陶瓷好啲
至於for long run，各準用家自己按其他需求再決定

清楚好多

有鐳射標籤都係山寨？

淘寶連其他色嘅iphone底殼/面玻璃都kb,標籤/barcode
你話呢

AW3 pfs

見樓上有巴打話山寨錶帶會勾爛衫
有無比較高質少少既山寨米蘭帶可以推介

買原裝啦

pfs咗幾日都未轉shipped

即係依家s2同s3係一樣？
定係有機會出面街鋪貨尾s2 會平啲

真心一問
AW 有冇保護貼?
成日驚撞花個錶面

睇黎22號walkin都冇

轉左準備ship

通常要等多幾多日？

肯定？我買過條皮拎過上apple睇過係堅

準備再買多條鋼

攞去Apple store check?

直接去銅鑼灣 問天才 即場拎條堅既出黎對比
我買咁多條表帶，有山寨有二手，未見過有山寨係有雷射標籤

有上華強睇過問過

佢地話係收展示機，拆表帶同表玉分開賣 當然唔一定係中國/香港既拆機表帶，大多數美版

所以先有分幾成新

nike version係10月5號上巿，所以22號一定冇walkin

啲錶帶好似幾正咁